會唔會同網友見面

之前玩交友app識 本身以為個幾星期就無野再講 但係我地又會咩都講 話咁快就傾左差唔多成年 但係都未見過面 好搞笑 會清楚對方啲日常 邊到返工 屋企人係點 總之咩都傾 識落又覺得佢幾好
想問下 如果見面通常出到黎會做咩？同埋點約

見面會好緊張
無網友

我都怕出到黎好尷

你咁肥 我驚佢彈鐘

驚架

係game到識到班frd 後尾先發現大家住同區 依家都會成日約出嚟玩

巴定絲

睇下約咩囉

純粹咁耐想見下面

有 online game網友

約出黎食過飯囉

雙方都咁諗？

會 之前試過同台灣網友見面
但話題比較少 要夾硬搵野講
因為唔講野靜落黎個感覺好奇怪

應該係...掛 但無人開口

識左幾耐先見

😏

會呀 打機識左現任男友 見左面之後過兩日就一齊左

事前認識對方幾多 ？

我地識左一個月鬆d 其實都只係知道對方背景 興趣個d
傾計內容大概都知對方係咩性格既人
真係深入了解既都係一齊左之後既事
所有野都發生得好快 但依家都已經一齊左年半 仲係好幸福

絲

祝福你地

你係絲定約左絲出黎玩

我係絲同埋約絲出黎挽 大家都係絲黎

有個巴打上網識 差唔多每日whatsapp
傾咗一年 出嚟食過幾次飯

第一次見網友出到黎完全認唔到佢 如果唔係佢拉住我嘅話我會掂行掂過企喺另一個位等佢

你地傾左咁耐計會覺得係純友誼定係可以發展先

打機識個d會 連登識個d大概唔會

會
利申：打機識

挽你老母

係囉

會 識左4年
一大班成日一齊玩 去旅行都試過

以前舊登識過 keep住見面左一年 講緊一星期兩三次
後來慢慢生疏 都好遺憾

我打機識左好多機友
有d打街機都係上網同人吹吹下然後落機鋪相認

最近因為分手唔開心高登同個絲打一齊互呻，出黎食飯吹水咁

有無下文

想試下 其實雙方了解無7788都6677 仲要中哂type

敵唔過時間 想搵人不如主動搵返佢 講聲加油先

時間耐，現實朋友都會疏遠

我都好多經歷 原本明明都幾老友 無keep一排就疏遠哂

又唔係喎
同我fd既三個都出晒去讀書 半年先見一次 平時都少聯絡 但出到黎又好多野講

會
依家嘅女朋友係喺一次網聚之後一齊

無下文，佢有仔
見唔我唔好屌我啊

有試過

試過好多次，有時會中伏，由其好快約出黎果D

分享下

多數幾耐先見

有約過打機識嘅網友
都識咗好耐下先出嚟見下面
做咗好朋友

好難講，睇下有幾熟，一堆網友一齊見會安全D

個時同班網友打cs1.6識 我諗最少都識左6-7年以上 有一次無聊成班人十幾二十個一齊去食日本野 宜家都有一齊打機但冇見面

以前cs打機約過
個團長plan生日同D團友去哈囉喂
果時係我第一次玩哈囉喂,玩得好開心好難忘

打機打比賽見

有無巴約絲 或者絲約巴 經驗分享下

識左個絲打
傾左成年 係日日都傾個隻
但本身冇諗過見面
但之後佢黎我個頭
約左我出黎
第1次見就幾好傾
之後都有排keep住食飯
直到最近冇傾喇
不過我相信男女有純友誼既
但係唔知我仲搵唔搵得番

搵番佢啦，好難得嘅友誼

首先你要有網友

可能過多排再搵佢
不過真係好驚個種由好熟變到冇再聯絡既感覺 好鬼sad

之前有個女仔你facebook 無啦啦add咗我，佢話由外國冇返嚟冇乜朋友想識多啲人，問我平時有咩喜好，我就話我喜好係入場睇吓香港波，入去同啲廢伯互屌，之後佢即刻unfrd我。

反而icq年代約得多，不過得兩個仲有出嚟食飯，有一個介紹咗個同事之後佢哋拍拖結婚。

不如講下你想見邊個仲好啦

加油

搵機會再問下

試過5次約出黎經驗
1. 高登絲打...筆友, 出黎見面後仲有筆友年幾, 之後佢去左workong holiday無下文了
2. 高登絲打x2...筆友again, 出黎見面食左幾次飯後, 佢表示比男友知道我存在而減少聯絡
3. 交友appsx 1, 出黎見面後發現暴龍...借尿循加永久block
4. 交友appsx 2, 見面食飯出街幾次後做左大家既後備情人...
5. 交友appsx 3, 印象最深一個, 3年前見面後努力追過, 但友達以上戀人未滿, 近幾個月見番, 原來一直等緊我, 仲當眾喊住鬧我點解唔行前一步, 好可惜既係我已經有女朋友...

多謝分享 第5個好似有啲可惜

好少

而家真係熟先肯見，廢事又中伏

msn年代識, 到而家都仲有聯絡

全部傾傾下突然消失 冇機會見

高登識傾左半年先見面
宜家做左我女朋友

大機會中伏多

祝福

純粹唔識開口